[衝動撚] 因為返新工而買新機，結果做咗一陣就辭咗，求新主人收留新機

最近返份新工，因為公司機好廢，所以買咗部Notebook返工
但做咗兩個禮拜裸辭咗
所以部機買咗返嚟基本上無再用過
九成新
有單、有保用證、有原裝火牛線
跪求新主人收留
平時真係用唔著
唔想浪費
價錢慢慢傾
PM我 或 Telegram:

SAMSUNG Notebook 3 (NP300E5M-X01) Pearl Black

Intel® Core™ i5 Processor 7200U (2.50GHz up to 3.10GHz 3MB L3 Cache)
NVIDIA® GeForce® 920MX Graphics with 2GB gDDR3 Graphic Memory
15.6" FHD LED Display (1920 x 1080), Anti-Glare
8GB DDR4 Memory (4GB x 2)
2 SODIMM
1TB Hard Disk Drive (5400RPM)
128GB Solid-state drive
2.0Kg (4.41lbs)

捐咗佢

求新主人

希望唔洗蝕到入哂肉 幫佢搵個新主人

搵份新工繼續用

$1000

俾錢打工咁on9

1001

呢d廢鐵 你畀百零蚊畀人回收啦

大你100

1101

係嘅，諗返都覺得好撚衝動，諗住自己舒服啲，點知份工唔啱做。
我承認係on9

大多10
1111

睇咩エ 有時係要有啲付出

1111.5

最近買?d spec 差左d，1500同你收左佢

真係咁差？
求指教

利申: 唔識

真係咁差 佢轉手就賺左2000 你話差唔差

0.5

三星latop

見到samsung 已經冇再睇落去

有幾ON9先會買新機FOR返工

$1200

500蚊

同你收$2000 P.M 我

***不了

2500 不能更多

介唔介意講講點解辭

2501

內蒙古海景洋房一套

你用嚟畫圖？

買呢啲好正常阿
買杯買拖鞋買西裝都係咁上下

窮學生開學要用notebook，2100 ok?

ok

俾盡2500

你買返黎幾錢又唔講

2550

諗住乜都有啲有啲咪揀咗佢
打機又得
剪少少簡單片又得
但可惜依家用唔著

打接龍定傷心小棧？
呢啲垃圾真係雞肋
打機又唔夠勁 DDR3真係想知可以打咩機
做文書又唔夠輕 冇啦啦多個gpu chip同散熱
u又唔夠勁 真係要剪好細嘅片囉
下次買野取捨好啲 呢啲雞肋機真係好撚廢

唔係壓價唔諗住買 純粹覺得好冇用

I5 8g ram打機得咩？
啱啱落單買了x1carbon 但佢得620顯卡唔知執旅行相夠唔夠 早啲見到接你都無所謂i5我都夠如果有平

自己買機返工

部機廢成咁

仲打乜鬼機

我知好多高手喺道
我都係門外漢
唔識評論廢定勁
不過唔買都買咗
唔想擺喺道
有需要又啱價錢咪轉讓咗佢就算
唔熟呢道文化
唔知係咪得罪咗呢道嘅大佬
講聲唔好意思

production date??

manufractring month and year????

大把人自己帶mouse 機械軸keyboard返工用

但佢係第二低維修率
第一係apple

***

樓主目標賣幾錢

有興趣

樓主用幾錢買

2500 留TG

水魚價可能

幫你推下啦，雖然on9，不過係慘啲既

見到Samsung笑咗
仲要啲spec好渣吓

冇人買咪低囉
三星ram同ssd係勁
但合成一部就垃圾中垃圾

樓主新人？係連登賣野不嬲低踩到你樣野垃圾過垃圾，賤到無得再賤價，然後你反擊就屌你態度差

100要左佢

又未到真係好垃圾既
但呢種雞肋機除非你割到好低價否則都唔會有人想買

920M都想有人賣？

三叔旗艦以外嘅機個mon都好渣，尤其係15吋，斜少少望就反晒白

顯你老母

係on9在洗錢係啲唔返工就變垃圾既野度姐

新香港人?
廿年前黃金砌機已經叫顯卡

係呀
平時唔清楚呢道文化
都係純粹想搵人轉讓
都唔知應該要點先唔畀人屌
自己唔識嘅嘢我就費事加把嘴
如果要踩我買得垃圾就繼續啦
因為我真係唔多識
見部機流通喺市場就買咗落嚟
就係咁簡單

個個賣物post都總有古惑仔3既對白 留名睇

捐比明愛

柒少陣啦屌你老母

我知有呢個途徑
以前我都試過捐電子用品
通常係用咗一段時間無用就咁做

下次唔好咁衝動

用咗兩星期得返九成新
你都幾粗用

認真回你，呢部真係垃圾。

唔想浪費捐左佢算啦

notebook 買三叔

以為連登仔又壓價
點知今次2000真係幾中肯

其實用咗十日都無
可能新淨程度有人會覺得更高掛

見到三星 notebook，我連 spec 都費事睇

樓主都慘 俾人水左買倉底貨
samsung 仲要920m 真係伏到仆街
開鋪頭名啦樓主

講出嚟同寫出嚟比?邊個咁戇鳩會叫"顯示卡"咁呀

有冇單 同 保養呀 ? 無就畀返部電腦人啦

三叔nb真係on9先買

7200u 先唔講 屌你8gb ram 都仲要兩條 得128 ssd 加隻1tb 不過5400轉

1024蚊 同你收

原價幾錢

誠意收
一口價2500
deal？

十幾年前，返工帶個 coolpad 比公司 notebook用都試過，我唔做時，都冇帶走；有時唔計得咁多

頂盡 2,600
pm me

公道講句 值2000既

柒撚咗就柒撚咗啦
你啲面皮都幾厚
有冇諗過可以用嚟擋子彈

依部電子垃圾真係送俾我都唔用

俾d老人家學電腦就差唔多

仲要成2kg重

講幾句粗口就扮到香港人咩
露晒底

3000同你要左佢啦

樓主原價幾多又唔講
人地開2000-2600 又唔應
想點

我諗住tg講啫
無意得罪人

洗撚扮
有齊香港出世紙 (英屬果隻呀柒頭)

自己柒撚咗
就話寫同講唔一樣
你平時上連登係會讀出嚟架?
定係你係盲人 要人讀畀你讀呀柒撚

顯卡呢樣嘢畀人屌左十幾年都有

買幾錢又唔講
放幾錢又唔講
想賺到盡的賤種

收皮啦樓主 原價又唔肯講 你話買咗兩星期就兩星期？ 基本上影張單出黎基本啦
人地肯接你機覆價又要等 睇下邊條水魚肯出最高價接機
你態度好都要照屌尻你

明嘅
其實tg問我就會提供哂呢啲資料
純粹只係唔想攤哂啲嘢上嚟啫
我唔識規則 唔好意思

好垃圾

份工未返定就咁大投資,on9
買三叔,on9
上連登賣,on9中既on9

貼錢返工

傻仔 公司機慢咪有條道理做慢啲人

2500pm我

大陸仔嬲到
乜你上連登用書面語架咩屌你個閪

賣嘢上carousell

樓主係咪做乜都買齊裝備先個d

認真，樓主部機而家有人要就好快手放，唔係時間越耐越放唔出......

50蚊即日上門收

貼機打工

SAMSUNG

Reported

計百份比架...

下次出gif除咗powered by 紅色背景偵測器仲要powered by MSI

原價6折

2018年買用920M仲要ddr3既機
仲要係shamsung，$100都俾多你

細唔細得過rvz01?

Cls
兩代前機都收2000
I5 7200即係上年10月前嘅機啦，過咗10月notebook ownership 都全面換8代，上年我9月都有買機，i5仲要15寸4k左右一部
二手notebook自用當代打七折，上代半價左右，睇賣方牙力，樓主部計2代前，2-3折啦
居然有人出佢半價

樓主，希望你睇到，你部野過多1個月真係捐得去明愛，係放你而家好放

如果你公司部機廢過依部又唔肯換要你自攜機
其實你兩日都唔應該做

i5 7200

9成新點計出黎

買三叔抵9 死， 我用過一次三叔d 野就已經永久blacklist 左

三叔d 機頂到2年唔壞已經好神奇

又發現一件大陸仔

i5 7200U送俾我就無所謂, 二手買就不了, 去carousell賣咗佢俾人中伏好過啦

快啲去FB 果啲搵人買啦！